Проект содержит:
-интерфейс animals -класс dog -класс cat -класс cow -класс frog
мой коллега должен создать: -класс pig -класс chicken
класс Main должен выводить сообщение для каждого животного в формате: "ИМЯ_ЖИВОТНОГО говорит ГОЛОС_ЖИВОТНОГО"
например: "Кошка говорит мяу-мяу"